呢個位入7500 贏面好大

我都希望我登
渣成差唔多4球貨

英雄所見略同

輸既機會等於零呀

吹大啲

之前7.4有2萬股

今日沽

高手

我賣晒 睇唔清 做定期算

清今次入唔入？

今日放左1093

唔入 留一半cash 入價值股

7500呢？

唔入啦 睇唔透 入價值股 806 255